各位愚樂台手畜晚上好！！！

早抖！！！！！！！

負皮個啲都係白卡仔

我認我係阿，吹咩？ 再嘈打鳩你

垃圾 我好過你

趁地淋啦

呢張先係你咪扮野啦院友

樓豬收撚皮啦❤️

落地獄啦

下==

咪屈==

支持層主！！

我地璉飯不嬲唔講大話,憑良心講野!!!!

1:31有我娜璉絕世美艷動人令令樣

你既支持就係我打鳩樓豬既動力

係咪要嗌交

下
唔想睇

我屌能死樓主

見撚到你就憎

你靚女？

下== 點解

璉璉四代第一美

咁我都知你驚扯旗既又....夜媽媽
明既

系令爆鏡頭!!

咁momo的確幾正...

yes

我表白佢

樓主雖然onon999
但係都好人來的🚬
係有少少狗公

娜璉靚勁多好無

圖？

又抹黑？？

佢係我既
我係娜璉後援會會長

你呢

是
我半個毛毛飯都不得不認同

話你好人都抹黑...

我高級過你啦總之

無謂浪費口水，不如直接隻揪？

我係個專一嘅fuckboi🚬

半個毛毛飯=垃圾=/=
璉飯=高汁

拉番埋你都係垃圾

收啦
識你老鼠

吊你牙=.=
咁我脫毛毛飯囉

咁我做永遠榮譽會長喇

咁咪狗公囉

毛毛邊度好可唔可以SHARE下...我唔係太了解佢

我係個情場嘅浪子

你話做就做我咪好無面=.=

樣靚波大身材正
跳舞屈機

唔裝假狗個時平到

掛個名啫
你依然係最大權嗰個囉=.=

收啦又黑
角度問題！！！！！

娜璉就無得傾啦

做水晶永遠榮譽會長點睇

事實都叫黑
其實係我P細左佢個波=.=

我做咗啦
不如做yerin嗰個啦

終於認?
momo係我第X最愛lo

YERIN黑收皮啦....

你水晶黑收皮啦…

係....良心發現

將佢由P到咁細我刀有少少吾HO意思....

我無黑過水晶
但你一定有黑YERIN

吊牙
又系你提水晶先
次次都想黑

米系
佢最少都有D啦

提下又叫黑

我提一提水晶你已經9秒9黑YERIN啦

下=.=
仲以為有F
同櫂F 同LV喎睇落好似

上面成班娛樂台白卡佬係到練group discussion

呢幾次都冇黑啦問心

都話最少囉
係我心目中佢坐e望f囉

講到你唔係咁

呢幾次先無黑

我由頭到尾都無黑囉=.=

死色情狗 只係鐘意佢波大
唔似我咁鐘意仍波細

改緊啦
咁我水晶又真係幾完美嘅
冇黑點

我邊有咁膚淺
我都係鍾意佢啲舞技囉

上面成堆人夾埋嘅推post功力仲勁過導9，邊9同牙燈夾埋

我本身真係唔想POST.

開始懷疑你係水晶黑==

咁又係
MOMO跳舞真係好有力好正

係應該用力嗰陣用力
應該柔嗰陣又可以柔

好咁你盡情懷疑啦
咁我水晶就唔使畀你折磨啦

牙燈神級自推...

好能正,配合埋個樣

iu向大家問好

如果第時連登出現一位水晶黑,咁一定係因為你而招致=.=

嗰陣佢太瘦
肥番啲好睇好多囉
利申:真愛飯

好有恆心=.=
晚晚2-3點起勢咁推...

嗰個咪係你囉

呢個我真係唔信
你講到點我都真係唔會信
太假了阿兄弟=.=

我不嬲唔會黑有實力既IDOL

無實力另計....

有幾假牙
我開po吹奏過佢lo

你啲吹奏=黑

你認同水晶有實力?

我畀世人嚴重誤會……

我勁少少 我考官

假到仆街=.=

你連自己都呃埋.....好擔心有日你真係會飯左IRENE...

岩岩你先話我黑水晶喎=.=
姐係你認同水晶無實力啦

佢飯=黑...

層主反韓

我收回我啱啱嘅言論
而家有實力啦

我對佢又愛又恨

未見過佢支持佢自稱鐘意既IDOL

我黑=飯
牙現首席打手

真....
所以話...香港人都係反韓....

有無實力大家都知=.=不過外表....

米屈
有冇例子

愛D咩又恨D咩阿咁

我G持北韓POP!

允兒囉=.=
好可疑

又偷我個張==

吊你牙
咪再特登搵啲柒相啦

yoona咁正都反....

喪喪好耐無見❤️

你係樓豬既另一個人格=.=?

愛佢個樣
恨就費事講啦

又係你話完美==
唔搵囉......

正咩-.-
正常樣啦...

樓主我工友黎 佢成日被我打

吊都冇人講
點支持牙

咁正都dum？

支持喪喪

G持!
IRENE 古裝真係好令令

想俾射精sir sm

做得好,往死裡打!

我=喪清=和Wendy做愛

有囉=.=
你自己既允兒POST.....

佢覺得正你先要驚牙
佢欣賞開mamamoo啲美貌

一般般啦...我女友屌打之

又黑
玟星正到

mmm係幾正

又邊個a貨牙今次

又幾襯

你條死癲狗再鳩up就打撚死你!

上面果啲推post狗=牙邊=牙導=牙燈=1毛=比導狗邊狗笠狗喪狗歌神Jacky賓仔毒發身亡斬鳩sir姜東昊老公百里香老細會然唔係好gay許志安龍湋紋林袓舜陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper張建宗李家超林奠盧偉聰叻哥譚伯梁嘉輝張致恆周永恆王子恒沙sir隻揪sir Wave sir連登會然加拿大北極熊勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy kim強仁金希澈金亨俊宋亨俊朴有天尹書彬元赫金用陳奶共霖雞姦仲會好開心果類人

識野^.^
唔似某D5字傻鳩日日黑

都講條傻9反韓
冇團冇俾佢黑過

今次係真

有G持lo

呢張係真

有新ver

哇痴線架你?

FX好似無

似黑多過G持囉=.=

係你特登黑囉

是

你黑警？咁能惡？

收啦....之前不嬲無貼過水晶既7圖

係今次你話完美我先貼

唔好提啦..又要黑啦佢

唔係唔黑,未出手姐

吊
咪撚再提黑同飯呢個話題啦
搞到我次次都畀人圍插

我速龍🤙🏻

究竟可唔可以創造一個5字會員唔會黑嘅女idol

伯母好正

我幾時有講過完美

你=555

喜見樂聞
最鐘意睇D人團你既場面

娜璉
佢應該同我一樣係真愛飯^.^

再屈

唔記得加會員牙佬係入面...